今晚去劫獄，救番你地領袖

屌你老母當我地流？